# BahavioralPatterns

Репозиторий содержит проект пример реализации паттернов "Посетитель" и "Стратегия" на примере сериализаций геометрических фигур в разных форматах. Стратегией является процесс сериализации данных. Постетителем являются геометрические фигуры (точка, круг, квадрат)
